收到消息,一百二十幾間香港上市的紅籌股已修改章程,要成個董事會聽黨委的意見,嚴重損害香港金融中心地位

03:02開始

以後果D黨委就凌駕左董事會,果班董事會同變左人肉佈景版無分別
以後D決策就可以漠視小股東利益
或者有人話:"唔鍾意你咪唔買囉!" ,咁佢上市果間唔係咁架嘛

果陣

好多評論員都聲討緊呢件事